{"provider_url": "http://www.journaldemontreal.com", "description": "NEW YORK | Les \u00e9tudiants de Cooper Union, une des derni\u00e8res universit\u00e9s gratuites aux \u00c9tats-Unis, sont aid\u00e9s par l'Association pour une solidarit\u00e9 syndicale \u00e9tudiante (ASS\u00c9) dans leur r\u00e9volte contre les frais de scolarit\u00e9. Ils ont m\u00eame adopt\u00e9 le carr\u00e9 rouge.", "embeds": [], "safe": true, "provider_display": "www.journaldemontreal.com", "related": [], "favicon_url": "http://www.journaldemontreal.com/assets/favicon.ico", "authors": [], "images": [{"caption": null, "url": "http://storage.canoe.ca/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/1369908078086_ORIGINAL.jpg?quality=80&size=100x", "height": 70, "width": 100, "colors": [{"color": [144, 143, 147], "weight": 0.346923828125}, {"color": [85, 84, 91], "weight": 0.21630859375}, {"color": [172, 181, 187], "weight": 0.21337890625}, {"color": [29, 33, 37], "weight": 0.1298828125}, {"color": [213, 220, 223], "weight": 0.093505859375}], "entropy": 6.76120551884, "size": 4216}, {"caption": null, "url": "http://storage.canoe.ca/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/1387397331325_SMALL_BOX.jpg?quality=80&stmp=1388521247817&size=65x", "height": 50, "width": 65, "colors": [{"color": [236, 244, 242], "weight": 0.198486328125}, {"color": [169, 104, 104], "weight": 0.127685546875}, {"color": [242, 207, 38], "weight": 0.12353515625}, {"color": [213, 194, 179], "weight": 0.094482421875}, {"color": [164, 140, 120], "weight": 0.080810546875}], "entropy": 6.455799594238262, "size": 2378}, {"caption": null, "url": "http://storage.canoe.ca/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/1387397907037_SMALL_BOX.jpg?quality=80&stmp=1388521247495&size=65x", "height": 50, "width": 65, "colors": [{"color": [224, 207, 189], "weight": 0.16845703125}, {"color": [200, 163, 130], "weight": 0.112060546875}, {"color": [96, 49, 22], "weight": 0.109375}, {"color": [177, 134, 99], "weight": 0.103515625}, {"color": [117, 84, 45], "weight": 0.102783203125}], "entropy": 7.127565893479859, "size": 2119}, {"caption": null, "url": "http://storage.canoe.ca/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/1387370655317_SMALL_BOX.jpg?quality=80&stmp=1388521248253&size=65x", "height": 50, "width": 65, "colors": [{"color": [212, 222, 228], "weight": 0.361083984375}, {"color": [31, 27, 31], "weight": 0.142822265625}, {"color": [122, 43, 39], "weight": 0.077880859375}, {"color": [169, 179, 191], "weight": 0.072021484375}, {"color": [147, 141, 150], "weight": 0.054443359375}], "entropy": 6.58617579219648, "size": 1988}, {"caption": null, "url": "http://storage.canoe.ca/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/1387370378985_SMALL_BOX.jpg?quality=80&stmp=1388521248352&size=65x", "height": 50, "width": 65, "colors": [{"color": [207, 211, 225], "weight": 0.4541015625}, {"color": [170, 173, 188], "weight": 0.29833984375}, {"color": [107, 98, 113], "weight": 0.01904296875}, {"color": [25, 24, 33], "weight": 0.00830078125}, {"color": [205, 62, 81], "weight": 0.0048828125}], "entropy": 4.5501702728839675, "size": 1420}], "cache_age": 86400, "lead": null, "language": "French", "original_url": "http://www.journaldemontreal.com/2013/05/31/les-carres-rouges-en-renfort-a-new-york", "url": "http://www.journaldemontreal.com/2013/05/31/les-carres-rouges-en-renfort-a-new-york", "media": {}, "title": "Les carr\u00e9s rouges en renfort \u00e0 New York", "offset": null, "content": null, "entities": [], "favicon_colors": [{"color": [252, 252, 252], "weight": 0.000244140625}, {"color": [233, 32, 49], "weight": 0.000244140625}, {"color": [232, 76, 73], "weight": 0.000244140625}, {"color": [247, 170, 169], "weight": 0.000244140625}], "keywords": [], "published": 1388524447000, "provider_name": "Journaldemontreal", "type": "html"}